黃之鋒山頂被 6 人圍罵 涉事車輛登記與在職警長同名同姓 讀者報料：水炮車及家人有份

都話三萬冚家產都係好應該

Push

班藍絲真係有精神病咁

藍絲＝支那種

水炮車

覺得全民逼害佢地
但係又要覺得自己係大多數，沈默大多數會支持佢地

企係佢地角度諗真係精神分裂先做到

吉野家：我都想有沉默大多數

可以制裁佢地嗎

黑警狗乸=精神病人

D藍絲仲癲撚過青山出黎班友咁

G峰山頂放狗，手足監獄放風